公務員唔係政治中立咩？點解林鄭去投票？

佢投邊個都有問題。除非投白票，咁咪做壞榜樣？？

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

你阿媽煮飯佢有無份食呀
雖然林鄭唔係我地老母

侵侵都可以投票選總統喇，有咩問題？

😧😧😧

拉票就話啫，投票關政治咩事，投票係人權

首先, 公務員係執行職務時政治中立, 喺唔影響職務既情況下係冇問題, 呢點都唔算太on9；
其次, 林鄭同司局長都唔係公務員, 呢點都錯, 你真係好on9。

首先佢係香港公民，搞清楚先